有冇說話想同你傷害過嘅人講?

無 最好唔好再見到 無面見佢

希望佢唔好再出嚟害人

以後唔好再見

我生活得好好，我唔會再俾你影響得到

留言班人係咪睇唔明topic

有時會諗起你 知道你過得好好地就夠了

你unblock我啦

你報仇成功了

？

你解開心結未？ 點解你做人要咁固執咁鐘意鬥氣？
我諗我地不如不見會好d

肯做我女友未?

go to die la

後悔識咗你。

有女就唔好同我打機

暗戀過我嘅男仔
你地對我好好但對唔住我真係唔想同男仔一齊

他朝君體也相同 今日我受既苦希望有日係你地身上十倍奉還

成班盲撚

我都想有被我傷害過既人

屌你老尾啦 仆街 去死

對唔住，可唔可以原諒我

我屌你老母

他朝君體也相同